---
title: "Alla faccia del Fast"
date: 2006-12-04
draft: false
tags: ["ping"]
---

Prosegue la mia marcia di avvicinamento a FastWeb. A fine settembre ho scelto di abbonarmi. È il 5 dicembre e sono sicuro che presto potrò festeggiare l'indipendenza da Telecom.

Per motivi che non sono certo l'efficienza amministrativa del mio prossimo provider. :-))